1. За допомогою методу document.createElement('div').
2. Перший параметр insertAdjacentHTML  він вказує куди буде вставлений HTML як string відносно елемента.
    - beforebegin
    - afterbegin
    - beforeend
    - afterend
3. За допомиогою методу remove() або element.innerHTML = ""